[急問 for 721] 邊到有即用冰袋買？啪一下就結冰個隻

發夢好驚見到有兄弟會比狗咬到手腫腳腫
first aider 未買齊裝
邊到買醫療用品又齊又平？

10蚊店 屈臣氏可能仲有
即凍冰袋

仲有日本城

唔該哂巴打聽日去睇下先